平安夜孤身隻影

心靈空虛
誰又明白

叫雞la

買條青瓜自己塞屎眼啦

雖然平時都習慣咗自己一個
但係點解今日
個心就係有啲唔舒服
唉